     Чудесный выдался вечер. Спасибо за всё это великолепие! За стройный хор зрителей, за глаза и улыбки. Концерт [club371546|Паши Фахртдинова], как обычно, был до невыразимого душевен.
Не эстонка, просто наконец добралась до фото-видео)) Краткий фотоотчетец готов. Ребят, а подскажите в какой бар на Китай-городе 27 декабря приглашал Паша? А то я название не запомнил СПАСИБО Павлу, сколько тепла внутрь может накачать один человек за два с половиной часа Паша, СПАСИБЕЩЕ !!!
Было ахреневающе! Ребят, а на сколько примерно программа рассчитана? Больше 2 часов? Предновогодний розыгрыш!!! сколько бронь столика стоит? а если без брони приду, шанс попасть на концерт будет? Весь день не могу дозвониться забронировать стол. Начало во сколько?
Офиша — одно.
Мероприятие — другое.

21 00 или 20 00?  